屯門樓討論 （14）

見出左價單所以多口問 sor

對龍珠島別墅有興趣
但好多人叫我冷靜D